[
    {
        "randomId": 561
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Intukutuku inyamubande",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Amahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kavuye aha kabatinatina kagera mu gahinga kakibatinaguza",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bunamye",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Impururu z'ababi",
            "option_2": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_3": "Impururu z'umutindi",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Ururimi mu kanywa",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Agakono k' inzara",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Agakono k' inzara"
        }
    }
]